amd cpu&gpu 討論post #23 睇#1&有時間幫手填表

歡迎來到 AMD CPU&GPU 討論POST

重點提醒
如果要換新cpu/新散熱器/拆原裝散熱器 請開機預熱/直接燒機10分鐘再處理 否則出現拔劍/彎針腳情況 另外原廠散熱器負帶的散熱膏有著水泥散熱膏花名 有需要上新散熱膏

買AMD Ryzen CPU前 請留意粒U係邊間代理
Xander&VST為正式代理 而Xander有提供CPU Trade-in服務

新手入門

CPU部分

AMD CPU Specifications

AMD Graphics Specifications

[/b]香港Ryzen平台超頻統計 (Spreadsheets)[/b]

香港Ryzen平台超頻統計 (問卷方式)

AMD AM4 X570 VRM Tier List

AM4 B450/X470 VRM Tier List

AMD Ryzen Memory Tweaking & Overclocking Guide

Ultimative AM4 UEFI/BIOS List

Ultimative Samsung B die List

華擎出妖板

光纖直接插Homeplug?

有tb3用 但m.2得一條

yup 但唔會買佢

3900星期幾會到呢？ 一間搵油耳講聲先

據聞聽日星期一有

繼續等到有3950X 訂

等到九月啦

都係果句 等店舖通知了
我應該9月買算

呢個post 仲咁旺嘅

想搵佢講聲 到時Whatsapp / Email 通知我貨到 俾尾數 電話我做野聽唔到亦用唔到電話

in

9月3950啦

因為有我叫春 極速一個Post

係因為有得屌悠二

留守中環

風扇個樣

個個都排隊頂到入一入

抽油煙機

be water my friend

技鳩 x470
我 flash 番去 F40 bios
Balance plan cpu core
會跌番去 0.9 - 1.48

用最新 F41c 1.0.0.3ab, idle 都會 keep 1.4

自己買的塔散我驚會撞
注意:
"AMD 板用 Intel 散熱器 !?
由於 Mini-ITX PCB 空間有限，傳統 Socket AM4 扣具會令供電設計受限， ASROCK 竟然將 X570 Phantom Gaming-ITX/TB3 換成 Socket 1151 散熱扣具設計，優點是節省 PCB 佔用空間令主機板能加入更強大的 VRM 供電及散熱計，滿足即將上市的 Ryzen 9 3950X 16 核心處理器的需要。"

收皮喇 食女獸

asrock....今次真係HS通用

而家訂咗先

1.0.0.3有bug
pcie4會變pcie2

低運作率好似係會變番2.0？

有任何渠道訂?

要問清楚 洗唔洗跟其他硬件訂喎

真

aba 俾廠彈番轉頭喇

同油耳訂咗先
早人兩個月訂

ryzen 3600 idle 仍持續高溫
懷念i5 三十幾度既日子

1003aba先係
1003ab正常

油耳:計劃通

岩岩買左3200G, 之前用asus b350 plus 老母版
知道要update bios, 但裝好哂硬件之後開機入唔到BIOS畫面
想問下點樣先更新到BIOS???

你上代理度搞

用返舊個粒Ryzen更新BIOS 更新完先換3200G

訂唔到了

忙到佢 唔想接單做啦 已經

唉。腦場幾時有單u賣呀屌

就係舊果粒U比石屎散熱膏整彎左針腳
插過舊DISPLAY CARD都係唔得, 無畫面出

我係香港終端買, 得張打印機單
想問問香港代理係邊?

慢慢等下啦 我估9月或者有

3900叫春

底板係終端買？

你望下底板個盒有無寫代理係漢科/Felton ，之後漢科喺觀塘，而Felton好似喺葵興。兩間都有FB page問清楚至上去，以免白行一趟。

應該係漢科代理

等更新

3950叫春

改名叫AMD叫春post

自己另開喇

開個壕po?

我驚整斷CPU針腳果陣其實整壞埋塊版, 即管打去問下先
另外想問, 如果直接買B450換, 其實B450同B350 效能上有無特別分別?? (唔超頻既話)

係油耳到買，唔知有無code 換xbox game pass呢

上代理登記

GIGA X570 elite
上下網都同我超頻...

用緊pbo?

無改任何設定

等等之後軟件&bios更新

姐係唔正常吧？
我咩都無做應該識detect唔使oc

睇呢條link:

default係precision boost 2
一樣係會boost

正常

可以準確check ryzen 3000 real time clock speed嘅只有ryzen master

去海鮮舫買板可否叫佢地幫手Update BIOS？

本身想買粒2手2600玩下，當支持下環保 ，但見個個開價都係比全新的2600 平$200 ,心諗出粒3600算9數

有新買新

先問左店舖先

唔係應該多野load先boost咩

9月有zen2 revision

冇咩分別

source? 係我就等埋佢了

b450板重新設計過記憶體布線&改善vrm供電

似for 3950x only

性能分別唔大，當然有新買新

ram oc有分別

依樣分別大啲

星期一 又要呻吟下

我粒3900呢

咁多粒3900

體質分別

個價錢..呢個係 試完體質 上到去就賣返街賣貴啲？

呢個網站專門做賣體質特挑既CPU 不同零售版

XFX 5700 Summer Sale喺邊度買？

你去大鋪頭/網店買MyldTec代理既5700就ok了

AMD Ryzen 5 3600 vs. 3600X, Is The 'X' Worth It?

呢個同3700X vs 3800X一樣

我塊X370到而家都仲未有1.0.0.3ab，畀你講一講我又想呻......

係Myls-Tec至啱

話說epc度瘋狂推asrock b450 steel legend 中左bios伏

asrock未debug完就放出來

我九月一前等唔到Bios我就直上Zen3算，反正Pcie4 SSD到時應該都成熟，Sata SSD個價應該同同容量硬碟打和，買多幾隻取代HDD冇難度

9月 3950X出來 BIOS &軟件更新理應做晒了

以而家AsRock呢種慢人一步求其鳩做嘅行事風格睇，我真係冇眼睇

買Msi Asus Giga 板了

到時買靚板就要重投即刻跛嘅懷抱

呻下啦

想問下如果我係bios set左pbo, auto oc(asus既oc tuner？)
係咪唔需要再用ryzen master？

可以入bios set

岩岩砌完機 次次開粒火牛制主機板同鍵盤d燈都會閃一下 咁樣正唔正常？

唔駛
唔 DISABLE PBO , 就會 AUTO 開

你粒 3900

點解啪唔實

2700X咁重本 ?

幾時有新玩具架

咩玩具?

AMD CPU + Intel motherboard ，識玩

都唔知運唔運到落黎

你條友

我新手咩都唔識

新手

你能騙誰

有咩抵玩470板

我學緊放cpu

budget ?

油耳giga aorus gaming 7 $1299

用緊

太遲賣撚哂

ASUS ROG STRIX X470-F GAMING ATX

少野load都會boost
而且會boost更快
full load反而boost得少
完全idle core直頭會sleep 甚至跌到0.2v
不過要ryzen master先睇到core sleep
同埋windows一有野背景行緊
或者有其他program開緊 ryzen 3000都會boost

pbo正常default係auto
根據AMD 即係off
除非有底板廠唔跟spec
詳情睇gamers nexus

仲未裝到window
試過更新bios
試過重新係官網download 過隻window 落usb
結果都係bios睇到隻m2. SSD,但個安裝程式就揾唔到隻SSD

3700x
Gigabyte X570 aorus pro WiFi
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM

一定要插usb2.0

把風扇不停轉得好快
都幾嘈

set offset -0.05-0.1v

都係唔得

nvme ssd插係近cpu果條？

目前黎講算係正常 只要有少少load ryzen precision boost 2就會boost上去 voltage會係1.4v左右
所以風扇聲都會時大時細

如果想解決可以set windows power plan做windows balance
再set 根據下圖咁set

又或者開ryzen master
manual set做1.25左右voltage, 鎖clock speed做4100mhz左右
同埋自己set CPU fan curve
咁就唔會點有performance lost
平時上網都唔會嘈 cpu60度左右

somehow 我用bios降voltage會有好大performance lost
但係ryzen master同鎖頻就冇performance lost

再唔係一了百了 換個靚cpu cooler

係

轉Chipset 果條試一試

好慘windows都裝唔到

用linux la diu

會唔會唔識裝嫁

燒USB既時候用USB 2.0 用既時候都係2.0

好易裝 仲易過WINDOW

都係唔得🙈

咁奇怪
不要是死ssd 吧？

原來用舊機window 10 個hardisk 直接插落新機，個window仲用到

舊機係2600k +p67

8200pro邊度買?
揾返店舖

悠2

inbox佢 問題

如果係window 格式化隻新m2,之後用番隻手指安裝得唔得？

揀MbR定GPT?

GPT

超ram 問題
3200c16 1.35v
超到3600c16 1.42v日常用 會唔會太高volt？

有冇跑Runmemtest Pro ?

其實咁即係點解？

你隻WINDOWS ISO 係咪炒左

唔係samsung b-die唔好試>1.4V, 好快縮

整左2次都唔得

點睇都係燒出事

推 新手砌機好不安

正常呀
mb會閃係因為有debug燈 長閃又開唔到機先唔正常

試吓入BIOS將CSM Support改做disabled
呢個setting喺Boot嗰頁入面

<Memory Test Tool> Runmemtest Pro Compatible with Giga Motherboard

抆左隻HDD佢先裝windows

驚漏電

好似 有測試話關SMT 會打機快D

有部分Game用smt好D

模擬器？

gigabyte 唔SUPPORT RUNMEMTESTPRO..
change to 1.39v 日常用...

#169

係咁SMT 有咩用

玩多工真係有用

唔怪得用模擬器要開

mobo PCB Breakdown: ASUS Strix X570-E Gaming

究竟bios, ryzen master同power plan應該點set而家 idle都好似full load咁

Intel 信仰風扇
效能+20%

隔離se好似得

Btw買塊有quick flash嘅板自己update咪得
例如 msi b450 motar
同埋b450 bazooka plus
依類

X系列CPU?

3600 上個連登都62度

我用技鳩 X470
1.0.0.3ab 冇得救 , 點都會 full load
轉番去 1.0.0.2 + balance plan , 就可以 0.9 - 1.5v 跳

不過intel stock cooler

聽日有消息？

上網開省電mode算 打機先轉

等新bios算啦
又轉返去1.0.0.2把撚咩

有人話用Win 10 Pro 裝Ryzen Master會有bug 用唔到 你地有冇人試過

我就係win10pro. 無事
radeon wattman就hang

OK Thx bro 知道Ryzen Master 用到就得

冇update 得再高階果塊先有

簡單講smt/hyper threading =一個腦兩隻手
熄左佢=一個腦一隻手
intel有少部分game熄hyper threading會更好 例如csgo(冇記錯)
至於點解可以好好運用smt/hyper threading 就取決於唔同games/program同埋windows scheduler
所以其實9700k同9900k gaming performance好多時候都差好少 甚至9700k更快

依家咁多core仲洗乜開

又係時候呻吟
我粒3900x呢

開左PBO ， 3700x 行prime 95所有core 4100mhz 正唔正常？

win10 pro 1903 + ryzen master 都無問題

收到 睇黎係個別事件

ryzen 3000有無d咩已知係bugs要等更新修讀？

smt=超線程

依家先知

hyper threading中文係超執行緒
smt係Simultaneous multithreading
中文係同時多執行緒
你當係amd嘅hyper threading

係咁svm 有咩用

Virtual machine用
玩vm/模擬器個類要開

平時開咗打3a game會唔會有影響

會

其實而家d新u係咪好多唔兼容問題

當你有16 CORE 既時候你就唔洗開

指咩問題先？

仲有多4日俾你呻吟
之後下星期又可以再呻吟過

直接硬上X570了

有排呻吟

硬件唔相容呀 window bios個類bug

而家出1003ab已經修復左bios bug
想冇咁煩等9月買 因為軟件& Bios更新暑假之後配套得幾好

報告一下
之前一直好擔心stuttering問題而考慮過轉返INTEL
升級到3700X + 2080 + D60G 3600C17
到手兩日, 打機都好順暢, 玩左幾款遊戲 MHW, R6S, 黑沙
都唔覺有stuttering同micro-stuttering(1600真係好嚴重, 玩幾秒窒一窒)
繼續堅持信仰果然係值得既 AMD YES
打機多工都AMD不是夢

咁你慢慢等3950x

570真係太貴 不到 望到msi都有更新下 咩評價

日復日

有tuf x570

X470俾多幾百就上X570, 何樂而不為

訂左3700x同570板 應該冇事掛

即係平時要關咗svm佢

笑什麼你也要

唔係A卡 信仰

yes，啲fps會低啲

AMD Ryzen 3000 Undervolting Offset vs. Override | Vcore Voltage

今代唔係純RDNA
無光追
又未有非公
等唔到了

tips : override > offset > stock

起碼我無日日叫春

...

3900x叫春kol

不過TG親悠二都唔覆

wtsapp same 貴人事忙 我直接打去舖頭問咋

你今日叫咗未呀？

又話星期一有3900消息

消息就係未有囉

睇黎收錯風

叫左啦

個消息就係冇消息

周街都收錯風，唔止我

究竟3700x幾時有貨呀

呢期最好.全部問野去faroll.唔好yujihw

諗住砌3900x
ram配條Ripjaws V 3200c14 (F4-3200C14D-32GVK)
有冇咩問題?

冇咩問題

咁日日都可以有消息啦

我都係受害者

仲等我咁期待

沒有期待沒有傷害

想問而家用咩睇cpu/gpu MHz temp utilisation?
Open hardware monitor 睇唔到cpu temp...

應該早已沒期待~
應該心死為何仍~未~放~開~

唉

唔好灰心，支持你繼續叫春

1. HWInfo64
2. Ryzen Master

想知FPS Moniter睇唔睇到 前排特價買左

FPS Moniter
Msi Afterburner

呢2款都ok

Thank youuuu

好在～特價買左

MSI AB 未睇到最新 AMD CPU 熱度

Msi Afterburner
睇唔到溫度

呢度有冇巴打係用B350上RYZEN2
唔超頻既話係咪都最好上570好

等下試下

b350最多上到r7
唔好oc

如果用3600 可以繼續用b350

3000 未得

我奸姦x570 not ab板

msi afterburner

收到 我諗都上埋570了 謝謝你!

用緊FPS Monitermsi超gpu用多

ryzen 3600 溫度好唔穩定咁
我用3600 加塔散
閒置緊都40-55度咁跳
有冇巴打都一樣情況

粒u auto boost中 正常

RAM: ADATA XPG Z1 3600C17
MB: B450M TUF PRO
我直接係MB揀佢果個3600C17 PROFILE 用1.35V
但呢到寫係18-18-18-38係唔係唔正常?
同埋NB FREQUENCY 得DRAM一半係唔係即係代表我變左行緊1:2
求解

不正常 仲要1：2

不過我已經用番佢預設既PROFILE 又熜左GEAR DOWN MODE
唔知點解

即係用xmp profile就會disable Gear Down Mode?

有新beta有得睇

唔係 預設係開
不過我之前追POST見大家話好似要熜左佢

睇呢條link

入bios set ram 行1：1

1:1其實係乜

其實指memory : infinity fabric

我頭先試左自己手動輸入TIMING 16-16-16-36 仲有個唔知咩PRE TIME我都求其入左16
同FCLK FREQUENCY我由AUTO改做1800
咁樣仲有無問題?

你要跑下Runmemtest Pro啊

頭先都down定左等陣間食埋飯試下
如果唔得我再試下升到1.4v或者落番c17
thanks

試左1.35v 先 之後每次再慢慢加0.1v 上去試

只係開咗xmp 3200
正常

我見到1:16
都正常

你睇NB Freq : Dram Freq 係咪一樣就ok了

thx

想問下唔見左 amd cpu 個serial number
係咪可以睇番粒cpu第4行個條code 就係serial number?
因為我盒都唔見埋

痴線
我仲一次過比哂錢砌成部腦
8號到而家都未有電腦用
唉 早知唔買3900X
好那多野到而家都仲未整到

3900X本身少貨

一次過

癲左咩 落左 板+u 訂咪夠 又未出到機 仲有咁訂野..全數

我知我on9

Ching有無限量cash flow？

真正既土豪

見Ching講要做嘢，喺等待嘅期間，應該砌部2990wx 用住先

以為好快會到 心諗無所謂啦

下次小心啲

慘

雖然悠二有講過好多人訂3900x，但無諗過缺貨缺成咁

究竟呢星期有冇 拭目以待

即刻 UPDATE 咗

你今日叫春未

今日已叫 等聽日

每日都要提一提

冇我份 連叫既資格都冇

聽日有3900消息

有消息即係無消息

消息就係未有消息

變成咗叫春post

5月23等到7月7 再等到依家
如果唔係手持c6h晨早過檔

話話埋埋都等左唔少日子

我上兩個星期訂左3700x 今日到左

半個月up

3700x 好易有

都要成兩個星期

想問r7 1700最多係咪支援2666mhz?點解我見有啲又話可以超到3200？同埋xmp係咪intel先用得？
利申：新手

不是只支援2666 1代imc因為要夾ram先可以上3200 amd都有xmp

咁要邊隻ram先得

你入d60 3200就ok

有人喺epc分享mortar max 漢科賣$800-1

＃1 - MSI B450M MORTAR MAX 全新底板+ AMD 3700X (海淘中未到)

淘記單買3700x 已經平到2219人仔了

3600 1315人仔

咪同港行一樣
唔好望炒價 望返法奧正常價(冇貨姐)

無貨標咩價都得 有咩參考價值?

保養點搞？ 又寄返支那?

自行查閱rma 方法

3900仲耐

咁鐘叫春喇

3600 配a卡 有冇問題

夠鐘

配5700 5700xt 唔怕熱可以去馬

睇來我都要加入叫春揮手區
等左成個禮拜37x

2400G 可以再戰十年

佢綠芒應該十年內會出現

3466@14-14-14-28-42 1.38v
行 memtestpro 有 FAIL
改低D行 3466@14-14-14-30-46 算

我粒3900x呢～

37x 悠二到有現貨未

下年今日上來嗌就有

全港有幾多粒3900

幾多粒都排唔到我地架啦

冇我地份嫁啦

我都試過，想知點解會綠moon

技嘉塊X570 PRO 5V LED 頭 熄機都仲著住
BIOS 較完都係唔識熄 ：/ 上網睇似bug 以前update完bios都解決到

我又嚟叫下先

我粒3900x呢～

我堆水冷配件..星期一既訂 聽日到意大利運過黎..粒3900仲未見到影...

hardware failure

本身係3900x+ tt360aio玩住等上自組水
而家係自組水配件到左粒3900x仲未到

iGPU死？
會唔會係炒driver咋？

係見特價 買定先咋

我唔上水喇，用D15s + A12x25算

真係design 問題
3400g 就唔知

我應該玩一排水 試下自己玩唔玩得掂

小心水浸就血本無歸喇

U2度訂？

等下代出先換喇

你係唔係連板買？

我預備左U12A俾粒3900x用, 希望夠壓PBO

買左咩, ek block/d5/ek 360排? 3900x上水應該點都要360排先頂得順

上個禮拜訂
有得唔連板咩

要左邊塊板

pro wifi

Yeah 法奧

我一開頭都有諗過U12A，但好似D15/s 又好似好啲

幾時有黑色版本？
想要外觀實用兼得
我個箱寫支援160mm
佢158mm係咪會好阻風道？

依家係一體 360排 遲啲砌EK 360 with d5
block未訂 但買曬fitting了

閣下所參加的 AMD 星級計劃，以 AMD-YD2400C5FBBOX SN : 9HB9277O80233 升級至 AMD-100-100000031BOX ( R5 3600 ) 費用 HK$1,200 升級貨品均屬全新原裝行
貨，由升級日起計三年保用。
2400g 換3600 得400 慘過二手價

12a 都夠

所以有人買水貨算

唔知2600 值幾錢

有排 用住而家的偽黑先

你咁講完 我都望左 好似唔會撞

Pcie

淨cpu上水？

留名義海套360aio

唔會 我益屋企人多

再加上依家有更重要既野去做反正粒3900都唔知幾時到

我就係頂唔順佢d 偽黑色, 諗住用住 AIO先, 出真黑版本再買番貓扇...
利申: 37x 等候中

星期六發夢團一屌如果班白衫再出現真係好危險

利民有隻扇其實拍得住貓

可唔可以講白d, 即係邊隻? thanks

GT秒全家

呢到冇人發夢

大鐮刀 GT系列啦

GT真係正 又耐用 又唔痴塵 仲好易清潔

沒人收 就trade鳩左佢算 400當貼錢買塔散
塔散有冇推薦

u12s u12a d15 d15s 無限5

想問下cryorig c7 用係 ryzen 3600 會唔會過熱？

多謝 研究下先

利民C-12 輸無高轉速, 但係平一半有多

直接換貓扇

算, 屎色就屎色, 驚漏水,轉番做風冷
請問37x 用PBO需唔需要用到 U12a, 定U12s 夠做?

u12a

貓d15 係咪要另外買am4 sockets同散熱膏

am4 sockets已經包含在內

上12a

海鮮舫3700x個價每日20蚊咁落價
而家2790

行定水？😂😂😂

我估一半一半，撞手神

佢好似水行貨

散熱膏會附送一支NT-H1

d15同u12有咩分別？
係咪就快出黑色版

d15s雙塔6管最多三扇, 隻風扇大的, 成舊野好撚大, 舊的
u12a單塔7管雙扇, 新出, 成座塔散細隻的, 應該係而家風冷之王

u12a>d15>u12s

RYZEN DRAM Calculator 1.6.0將於7/28發表，支援ryzen 3000

到時都未有3900x

點解仲會有人買D15, 難裝又會擋RAM
又重又大舊

3900x幾時先有貨

D15s + 120mm 風扇無問題

所以u12a

120mm直接u12a咪得

ram 3600mhz+??

Noctua claims that the NH-U12A can compete head-to-head with 140 mm tower coolers. Though this definitely isn't true in all situations, when the thermal load is relatively low, the cooler can actually live up to Noctua's claims. With "relative" being, well, relative, by tower cooler standards, as high-end coolers can easily dissipate better than 200 Watts. This means that the NH-U12A will perform just like (or even better than) a 140 mm cooler with many stock-clocked processors, as only a handful of chips actually draw more than a 100 Watts or so.

rx5700最好等非公

intel專用紙巾盒

3200 c16,
發覺行2666 cpu會涼d

C-12
邊到有得買

睇reddit d人講x570有個bug 3600mhz以上既ram會idle高power

不過唔清楚其他老母版有冇影響

D15/s太近gpu
所以gpu會熱啲

我搵左一輪得淘寶有, 買左半打諗住上機用, 但係仲等緊粒3900x...

新出先冇

u12s 會唔會有黑色版??

u12a 會唔會有黑色版??

遲啲 U12a出黑色

出咗未有得買

大巴大巴咁打落我到

a未知 s有 台灣電腦展有show出黎

上年出架啦
行民的野好似唔太多地方有
香港代理冇入呢隻

冇人氣?

到時要搵人指導

你唔覺屎色好型咩

講唔出係型

上鐮刀千石船

总结：

be quiet! SILNTWINGS3 1200转，CPU最高温度为70度。
利民C12 1200转、最高温度为69度。

利民C12转速1390转、最高为66度
猫头鹰A12X25 1390转、最高为71度

猫头鹰A12X25 转速1870转，最高为68度。

均按最高转速时：利民C12、66度，猫A12X25、68度，be quiet、70度

be quiet! SILNTWINGS
貴過利民C12

型過RGB光污染

有邊個RGB FAN 風壓夠又安靜

都話貓扇應該整返隻屎色rgb

貓扇加RGB燈

利民呢隻冇乜人提 但係性能/性價比真係好正

估唔到3900x咁缺貨仲諗住聽日買

等3950X啦

唔好等3950x呀

開售咪又係全港得幾粒

剛剛問左海鮮坊39聽日晏就到後日朝早到貨

我估淨係夠俾media做評測
香港一粒行貨都冇
有得賣既鋪都係水貨

咪又係炒價

連c8h wifi 7599

行定水？

嘩屌

海鮮坊姐...又唔係油耳有

D 平價RAM 比人掃哂

可以與2080一戰

D10 3000 D10 3200好多人買.雖然真係唔差

睇下可唔可以達到月尾前砌機嘅夢想

早你一日

代理都炒埋一份啊

好早已經講左..

唉...

聽日返貨唔知有冇 5 粒

海鮮入水貨應該多貨

同油耳都冇關係

見到上邊位巴打 行貨trade in 個價都幾賤..唉

無奸不成商

所以...行水差不多咁了

保就得 睇你有冇行水情意結 不過水當行貨價就..

on99 tradein點會高價
AMD fans好心超下個腦

如果可以單買 我唔介意水貨

諗下會有

corsair vengeance rgb pro/dominator rgb開始官方支援asus sura sync

用賊船rgb ram唔洗煩要買guga/msi底板先有rgb sync

3000

我求其影

3900x等好耐 唔會等到3950出呱

我見暫時剩係得3000同3200MHz

俾你發現左 下星期都冇就算

轉3700x？定等九月3950x？

突然覺得自己之前2300落樓有32gb c17 3600真係好抵

睇埋下星期先 唔會降落3700x啦 一降就好多野都可以降

係效能定價錢

諗緊正苦果4000蚊好唔好咁使

我塊底版唔係extreme，我無咁大包袱…最多zen3出咗先換返粒新Ryzen 9

諗住用B450 Steel Legend ATX咋
有8 SATA畀我駁返堆舊harddisk就夠

買左未 幾時買同幾時到

未，重心大心細緊
因為妖廠未出新BIOS

聽日問下油耳點搞 咁等唔係辦法

幾時先有1.0.0.4

問啦問啦

37x番大貨未

其實佢係唔係唔打算出 只係支援左就算

搞掂1003aba 先了

效能 價錢 same

依家都未收到...

咁搞法真係好無奈...轉..其他野到野 分分鐘砌好曬 差粒CPU

我純粹覺得U12a俾人吹大咗

幾時香港有黑化版入 有冇人知邊間係代理

應該未贏到d15s
但係單塔做到呢個表現收貨啦

呢個size...銅管數量...價錢...表現分別不大..不過再買 會買U12A

我本身都想入15非s 但見體績細左 買12好似好喲

風冷買12A啦 BTW 你咩CPU 3600 3700 果D 12A 夠做啦

如果3900呢 我搵緊等緊水幾時有 香港有掛都唔會有單買

你點解要提3900x呢....btw 我都見好多用風冷壓出黎個結果都幾靚 自己決定吧 我..張list係 TT AIO 360...雖然可以用U12S 到時測試..
但我粒3900 快D到啦

你都好 叫有希望 我就冇啦

我個希望就黎KEEP左一個月啦

希望在下個月 好彩冇落訂

希望在下星期...

<CPU> Threadripper 第3代CPU ES Sample 出現

AMD 100-000000011-12
16 Cores 32 threads
Base clock 3.6 GHz
Turbo 4.05 GHz

香港有冇ballistix sport lt 3000 cl15 / 3200 cl16賣？

聽講micron e die超易上1.4v 3600 cl16

而家真係差板u就砌到機

3700x連x570買係咪有現貨？

唔怕嘈是咪D15加2把a14 ippc 3000最好

You are not alone

如果下一水都未有，我睇嚟都係轉3700x算

我都係用u12a壓3900x
希望夠壓pbo啦

堅持！

u都未有 講經咩

海鮮舫水貨

咁等你表演

呻吟經

唔得既真係唔知點算, 可能真係要放隻U12A上360水

一定得 AIO唔好諗到咁勁

其實360好似係等於一隻u12a

如果AIO可以幫vrm散熱就正正喇

夠鐘叫春喇

睇實際比較喇 睇呢啲Tier冇意思
邊有可能輸比240 aio

6:10 u12a 係介符280同360 aio之間

我粒3900x呢
去左邊啊
幾時先有啊

一定會出啦 如果下塊&intel 果邊都玩風扇仔散熱既話

你話完全等於360未必得 但一定唔差

個tier係咪打飛機用? tier 1全部都係aio

有一隻Thermalright嘅風冷

有 Neo 買喇

3600C16 8*2 $1361

CL 差D仲平

總之條list非常主觀
H100i Ryujin 240呢D 240 aio都放tier 1

其實可以好似牙石咁，喺冷頭加風扇

買啦買啦 抵玩

液氮超頻都用得嚟打飛機

其實ASUS ROG都出左

NB freq 949.8 Mhz不了

1.79v 著火未

其實除左貓頭仲有冇d效能頂級既風冷
因為貓頭隻色真係幾樣衰

be quiet Thermalright

把風扇其實可以換

換落來送俾我

終於買咗u12s $399

德國嘢

JACK兄
想問g. Skill neo係咩die? 超得勁？
見到呢條有啲滾動
G.SKILL Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Desktop Memory Model F4-3600C16Q-64GTZNC

未知咩die 不過3600c16可以買既

未知就hold下先 淆底

怕咩
果個timing不會是hynix afr/mfr/jjr die 先

唔買12a?

3733 3800 再超上去都係數字遊戲

3600C16 怕咩 俾我就買啦 不過個樣...

冇錢

仲諗住你買 測試下

依家用緊原廠3600 fan
等陣測試吓差幾多

算你啦

newegg 3700x個free delivery成日彈出彈入 一時又有一時又無

新ram都取消free ship

3600x 新裝 full load 用stock heatsink 82-3 度正常嗎 平常4-50度

r5 3600
原廠fan full load 5分鐘 87度
u12s full load 5分鐘 77度

stock cooler正常

3700X 幾時先有貨

咁就由佢啦
見樓上換u12s都7x 度 省番果四百夠佢上36x 了

怕做白老鼠哈哈

我覺得個樣幾好

原廠fan咁廢既

full load 個時3.9 -4.0 GHZ

順便換埋部電話 濛茶茶

Xperia 1

3700X 用H7 經常都係50-70度...

部電話係 sony xa1
反正電話都係用兩年就換

MSI 台灣同外國都有買底板送水冷, 香港......

空冷 室溫 差不多 不過試下 剩RUN FPU 30分鐘 睇下咩溫度 有冇降頻

咁正? 自己做rma都抵啦

香港有x570+3900x 特別優惠 $7999

仲要冇貨
香港人真係俾人當豬咁劏
仲要係送CM 240AIO, 雖然唔係咩貴野, 起碼都值幾舊水啦dklm msi

長期3.9 GHz

香港

半小時見真章

買giga x570既中哂伏了

30分鐘
長期3.8GHz 78度

Xtreme

都係林董好

ace冇貨轉唔轉c8h好

敗家眼同屎眼石係阻哂入風位喎

我都想要ace呀，油耳話冇貨呀

不了，太貴而且機箱唔support

用緊超好用
出年升4950X一流

39用五年

睇到啲散熱膏好想笑

會唔會多得滯？

下一代Ryzen先係真正7nm,EUV光刻

9點法

中間擠一粒碗豆size咩都夠

個時候諗緊用9點/1點/x戰法

1.0.0.3

Xtreme冇事

市面上賣緊既Xtreme...仲平過油耳 問過唔洗搭CPU 買

我塊master點算？

睇黎 msi 好好多
點解係咁推 giga ?

完全係設計錯誤 等Ver 2.0既底板囉

價錢

不過MSI 始終

可唔可以撻訂？

原來 msi 貴過 giga 我真係唔知
等 u 價回落先砌

你問 你訂果間舖囉 未俾全數轉其他底板

giga個價好進取 所以......

咪又係法奧⋯

諗諗轉咩先⋯

照圖睇 MSI ACE / Godlike / Creation

msi 真係只有ace或以上先抵玩

或者你揀嗰塊Xtreme

不能同樣更多...
MSI 最少買ACE 其他畢鳥...
其實唔難解決既 一係直立 一係轉水冷

你要問有冇貨喎 冇街買啦 街都多貨 係冇CPU咋嘛

本來訂39加ace，油耳話ace冇貨諗住轉投c8h但係見到南橋風扇問題想轉返ace又怕冇貨
反正u都冇貨唔爭在一齊等

Define c係咪直立?

Xtreme啦

唔係 官網唔見有直立位

買左TT commander C3x系列機箱唔support eatx

同價位h500/275r係，不都要拎多兩百蚊出黎買pcie extension

咁大獲好在未砌，有無推薦 同Define c差唔多

反正又未出到機 成部諗過 換埋機箱啦

唔搞咁多野喇部機真係要黎做野用
u 回價再算

上邊有巴打推介 H500/275r

用都未用就換？傻的嗎

有冇得買都成問題 CPU

我又唔急既
btw 底板二千幾真係好撚貴

用返Intel囉

好似已經冇乜新GPU散熱係吹風？吸風冇呢個問題

咁洗唔洗提返法奧依個問題?定佢地識搞啦

9成都係吹風喎

你要買多條pcie線先可以打直裝

GPU又吸風 粒chipset 把風扇又吸

仆街d itx 都唔知點算，又卡又m.2又晶片組，熱到痴線

機尾出風 但..個位互鬥吸風

你要提 提左唔做佢地錯~明冇?

又唔會喎 ITX 個風扇位唔一樣

MSI應該未諗到點擺所以冇ITX

想砌3900x + 4x16GB ram, 請敎一下，amd ram好似好講究，又b-die又e-die, 睇到頭都暈。
想請敎一下，ram 唔超的話，應該買幾ghz? 超呢？

Thanks

我見就算換左都仲有依個問題

多花錢,排線也得額外花錢買,且裝排線會衰減PCI-E訊號

giga 同asrock ITX 風扇唔會俾Display擋到 同埋m.2位係背面

玩水冷囉~

b-die 應該好難買到 停左產
依家e-die 輕鬆
你買咩底板先 同埋ram係 MHz..

3600MHz起跳啦

買3200就ok

pro wifi點算今翅仆街鳥

諗住買3700 配 aorus elite

想問下ram係咪最好都買3600Mhz c16? 我見trident z neo有隻 3600C16D-16GTZNC 都係1100左右好似唔錯 定其實3200c16都夠做？

elite

好似影響唔大，我係據說全遮蓋既Asus X570 + MSI 1070 gaming X, 35度 full load到65度跑左半粒鐘主板升得5度

是但啦 好快會有解說片

抽風 然後機尾出 我都覺影響唔大既~

我見佢都係用長卡先遮晒,
如果用5700(非公應該差唔多長呱)遮唔到遮到

全機都上水咪搞閪掂囉
cpu, ram, gpu, 南橋

正

乜柒都冇呀屌case又裝唔到垂直gpu,頂多cpu裝個aio
不過用1660 ti

1660 ti 唔怕啦 btw 你用3700x ? 咩板 ?

pro wifi囉

轉ace都貴到hihi啦，成3k

暫時諗住入3600+5700xt頂到下年出旗艦顯卡

3600 + stock cooler 一開機就 4x 度，普通上下網睇下 youtube 就 4x - 5x 徘徊，正常？之前聽過個溫度唔準，依家有軟件可以準確睇到溫度未？

有無Xbox pass?

有冇消息ace幾時到貨

唔係2千8咋咩

邊度2k8?

正常
佢會自動超頻

但stock cooler好垃圾
我係室溫full load 13分鐘87度

msi ab beta2

依家有少少後悔無買埋好啲嘅 cooler
有拔劍問題 好似第日要換 cooler 會好麻煩咁

裝咗都係睇到四五十度 唯有認命

就月尾啦 出糧平平地買隻u12s啦

ryzen master 理論最準

換cooler時候記得full load 部機10分鐘，就唔會拔劍問題

有4字頭已經好撚涼架啦,唔好激我

預熱完heatsink鬆曬啲扣，最緊要係要不斷小幅度順時針逆時針轉動

預熱完就直接抆都係錯

X570

睇左上邊條link未 仲正

如果唔用3900X，完全睇唔到理由用X570
得個pcie4.0叫有用，完全係搵自己笨柒

X470買邊隻好？

好簡單既 12/16核CPU是有需要上X570板

有錢就買 冇錢咪470

我粒3700x到嚕，今期係馬來西亞做

冇錢係A320

A320是不能超CPU的

320...最少都470啦

ch7

買3900x要連埋x570真係中哂伏

如果呢條list total $4737 , 咁樣砌有冇問題? 值唔值得加多八舊水上3600?

返好少貨啊

3600 補500 水啫

無budget用i5 9400f la

唔知之後會唔會有災情，要請南橋賭神出場

Thanks bro.
等緊技姦出評測，atx好似$2800，唔記得係咪aorus master.

Tks bro.
好似$5xxx

我追呢度 post 似係3200c14就ok
怕買錯
請問可否指點型號？

睇左上邊條link未 Display太長 有機會影響chipset散熱 當然未有人證實 不過影響應該不大
呢個range MSI ACE Giga Master

g.skill 3200c14

應該好難買到3200C14 ？

4x16 建議用3200好了 因為IMC壓力好大未必上到

唔洗證實啦，一定會，吸熱風
不過係16xx果d廢卡應該可以無視

俾人買曬

del字但係唔del barcode有咩用

吸盡曬幫助埋Chipset散熱

try code~

仲有機會

見到有人話會擋住散熱就走左去睇
點知見到把風扇係唔郁
正常？

你打緊機?
idie唔轉係正常

正解，但我都買左X570，無計
B450/X470 仍然有BIOS問題，風險幾大
而且板廠應該都有排唔得閒搞住

花錢買時間，等得既話，絕對係買返b450+3700x
性價比無敵

上車最後機會 ?

去到一定溫度先會轉 除非你bios改左

佢要4x16GB ram

Evga 2070xc，我平時開50% fan speed,好似3x度

x570 master 轉 ace其實個價錢都唔會差幾多

指會影響個晶片組
因為係吹左過去底版度

G.SKILL TridentZ RGB Series 64GB (4 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C15Q-64GTZR

idle中
知唔知大約會到幾度先轉?

要睇BIOS

3700x 配b450 mortar max 其實有冇問題x570貴成倍

冇問題 但不能做cpu超頻先

唔係話3700x基本上都唔超到太多咩我都係諗諗住pbo就算

首先要有貨

基本上而家都係都係 pbo

除非 bios 大躍進

唔好呀

我係訂咗砌ITX
但剛發覺唔知張display card 放唔放得落, 依家d卡好厚

咁要睇你機箱

好詳細，tks
3600c18好抵，不過斷估買呢set都唔使望點超，係咪？

呢 pack 貴好多，值唔值得投資？

define nano s
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
成50mm 厚
裝唔到法奧會搵我咋可, 唔會梗硬裝?

個code有咩用？

依家用緊i5 4440 , zotac 既 gtx 970 , 16gb ddr3 既ram.
想換新既話換乜好?
budget $3000-4000 主要都係玩下csgo，pubg，apex咁
我上悠二睇到依張list，如果我唔換gpu既話其實係唔係照買就ok

補圖

用反gtx 970

搵佢地fb 傾下吧⋯⋯

gpu唔換啦，970應該仲可以頂多幾年

冇問題
加反個m.2 nvme就得

但我本身已經有sata 既860 evo拎黎裝Windows，咁仲洗唔洗要m.2

你打算買咩板？

可以唔使

啱唔啱？
舊年買咗aorus master 俾煙條，so far so good

呢塊冇問題

有錢可以上3200c14
冇咩budget 上3600c18

nano s咁鬼大2.5 SLOT一定得

470板都係msi好過？

trident z neo出左
新蛋3600c18 1k港紙
但係冇左free shipping

喺呢個過程中usb蚊出插其他usb口就得

Mb budget 1500左右配3700x應該x470定570？

msi asus

另外想問下點判斷要唔要換power supply

cup + gpu power >你個牛就要

計完再預大D就ok

唔該，收工研究下先

當然要餘反多少少,加上牛會有損耗

請問B450 邊塊好?

asus b450-e

TUF 7XX果塊

asus b450-f

B板洗咩追STRIX

rog

RAM 洗唔洗買到3600 C18呢?

3600C18垃圾黎,一係3200C16,一係3600C17
3600C18同3200C16個NS係一樣的

明白了
點解MSI MPG X570 GAMING PLUS/EDGE WIFI 買唔過?

太廢
3700X最少都pro carbon

好耐之前買左ab350m pro 好唔好換板先上3700x

3700x 到咗既話有冇得單買

要

E+ 買RAM 係咪咩牌子都OK
見JUM 得G.SKILL/Corsair

G.SKILL/Corsair/hyper X
窮咪ADATA

3700x x570 aorus elite
琴日行prime 95，全core 100%, 4100mhz
頭10分鐘60度左右,之後突然升到95度唔落返去，太驚停左個test
咁樣係咪正常？

而家用緊淘寶6pipe 雙塔散

is this ok?
樓上師兄話3600C18唔掂, 不過無貨.

TLDR:
Advertised vs. achievable are about the same in this case due to Ryzen's poor ability to adapt to higher memory speeds. Case in point - Ryzen 3000 CPUs can only use 3600Mhz max speeds vs. 3466Mhz max speeds of the 2000 series. To make matters even more disappointing, if the user decides they want to use 4 DIMMs, the speeds drop again to a horrible 2933Mhz.

咁我要打爆4條slot, 係咪應該買最平?
用返師兄介紹

Asus 內部行銷簡報曝光 X570 板層, VRM 溫度比較

本身都無超頻空間 個個都話3700x仲要推高階 570

供電問題

買X570配3700X除左玩新功能, 最緊要留位升級
依家買定, 下代再攻頂, 如果唔係3700X配450/470
要換又要連板換過

有冇8pin 轉4 pin嘅線買

3700X買中等果D OK了
冇幾多人咁ON9代代換, 通常一齊用幾年

同埋如果代代換既人, 跟本唔會CARE底板果少少錢
一放就板U一齊放出去架啦

老實我就唔會推人3700X+高階570既
不過我自己就係果個on9, 預左3700X+x570 master
下代再攻頂用到2047

今代真係唔應該ALL-IN
等齊PCIE4+DDR5先一次過用到2047先抵玩

屋企問題, upgrade 部機冇問題, 成部換用5年以上先唔會比人屌
依家all in一次差唔多

呢條都冇問題

最平應該用3200c15

Tks
等我搵搵再問各大佬

新散熱器到左,但要用返原廠呢塊背板,想問塊白色膠係咪唔洗撕走

淘寶

你預算幾多先得嫁..

同樣 我都係on9

齊齊戇鳩鳩

@ENELOOP 夠鐘叫春喇

我粒3900x呢

3900x你去左邊啊

月尾啦你快啲出現啦

我啲水冷配件 分別荷蘭同意大利送出 依家到曬 粒3900x都未出現到

係咪好薄既一層白色膠？

唔轉37x?

可以唔洗

唔轉 一轉成套要降grade

我
上網睇到依個，$3000果個好似買得過？

JUMBO
你要問清楚粒U係未水貸

我之前部6600K捱左好耐先換3700+X570,過程好辛苦
如果下代粒U都有咁大進步我都會做on9淨換粒U

始於淨係換粒U, 老婆唔會太覺

ok

塊B450M $765
CPU $1560
姐係對RAM $675
還好，平唔係好多

唔好撕呀，防短路嫁

咁反正都係買，買平少少都好

水貨風險

cpu 都唔會點壞
買

珍寶多水貨

姐係冇保養？

壞過
不過個陣係個箱短路搞到壞, VST免費升級俾我

珍寶幫你保

nope
問清楚邊間保
我果粒2700係漢科

曾經有人買左粒EZY 保既
咁拎左粒野畀佢保
但間野執柒左
粒u 去左黑洞

所以 漢科保都ok 始終都大

3600行貨好多，唔洗怕
3700x就真係要問清楚

一樣都係 amd 保
行貨除左貴 加賤價trade in upgrade仲有咩好?

我都想知 出春叫左幾次

Asus高階X570用料
即使佢Marketing好勁 但改變不了Giga推料最勁既事實 而且用左直出16相供電 不是並聯

板廠世界大戰一觸即發

幾耐冇見過咁樣直線抽擊

冇

互劈

3700x + x570 用msi pro carbon wifi好定giga pro wifi好？
如無意外都用返三五七年先再諗

giga pro wifi>giga arous elite>/=asus tuf gaming plus>msi pro carbon

我而家先i5 6500所以都係幾年換

唔會咁攻塊板 投資其他位仲好

AMD Ryzen Precision Boost Overdrive & AutoOC Benchmarks & Explanation

youtube :

article :

ASUS而家只係拎住ROG個名呃飯食
呃到傻仔

佢d比較對象全部都平過佢，呃傻仔就得

asus 中階&低階X570 的確意料之外 VRM用料好左 到左高階真係不了 對手高階X570都瘋狂推料下

master個HS好太多

bios應該牙石好啲

想問下咁多位
MSI B450 GPC 無貨可以轉邊隻?
TUF B450-Pro / B450-F / Tomahawk MAX 邊塊會好啲?
定係等到 B450 GPC Max 八月中先有貨

matx : Tuf Pro Gaming
Atx : B450F >Tomahawk MAX

ASUS不嬲賣信仰，有成班mkt大玩ROG潮牌

要抵用都係giga

MSI... 俾我感覺似一班毒撚IT狗，想學人玩潮又玩唔起，玩料又半天吊咁

一日唔換走條龍，一日都係柒

Msi 玩超Ram勁

B450-F 其實算係同 GPC 同級？

MSI一直都係中庸

thx
btw 而家連 D10 都話無貨
等完粒 U 仲要等埋 RAM

hs係乜?

heatsink

有時覺得瘋狂堆料係咪真係用得著
堆到VRM overkill不如用over左既cost改善BIOS

而家風向係heatsink MSI最好喎

有冇link

呢排少留意

你問我.我覺得80度都唔係咩問題

再者如果因為chipset 散熱而去決定成塊板.我覺得好笑

VRM散熱的話.Gigabyte一定勁過MSI

如果你話單講chipset 散熱.咁應該係msi好d既.照圖睇的話

MSI台灣好多打手

今次咁岩比佢捉到point講，仲唔大軍壓境咩

得MSI諗到呢個問題
睇下其他廠有冇V2出先

咁裝在第二根PCI-E插槽 都無咩大問題姐?
一係加多把FAN

得第一條係x16

再唔係好似Xtreme咁用成塊甲做散熱

好彩我display上左水 可以繼續用gigabyte

不過想買套3700X X570都買唔到, FB問左都未有人回到

<BIOS>從BIOS 1.0.0.3AB開始可以使用人手超頻取代PBO超頻

自1.0.0.3AB開始 各大板廠已經整合左所有超頻選項 只要做一D簡單既設定就可以做到PBO效果 ( PBO目前仍不完善 ）

測試CPU超頻穩定性盡量用AIDA64 FPU & P95 Small FFTs

人手超頻要熄 Cool & Quiet

不過都係果句 要自己摸體質

下面條Link有CPU參考設定

1700 都係 $300
trade3700x要補 $2300

閃下閃下

$500平放左佢好過

依家真係買水行一樣 當然如果水個價更靚仔既話

好難決擇ace定master

由佢 pbo 等下一個 bios 算

Ace啦，你見佢買斷市就知點解

老母版來講佢算數一數二嘅型

神喜或Xtreme

u都無 有撚用咩

俾你發現左添

香港賣又貴過人 自己買好過鳥

我講緊啲水冷配件

J下先

機箱送個個六角銅柱唔岩 吊
垃圾asus又唔比

U板未到，乜都唔使講

新高登有

幻想下都得掛

換左散熱器落到35度,舒服晒

MSI反擊直接用巴哈啲人整個張圖

我放棄換3700X
用多年直接換成套4700/4600+B550

Link ?

msi應該係睇大陸官方weibo, global應該未有反應

gigabyte就有喇

塔散定AIO?

小朋友齊打架～

好事黎

花生花生

幾好睇

勁正差邊間未有反應 asrock ?

asrock唔會有反應
牙石細佬黎

其實display card 灌熱風比chipset既問題
如果chipset冇特別大野用pcie4 load, 熱量應該同前代差唔多?
咁唔熱唔開小風扇其實冇影響?

同問

in Gigabyte matthew i trust

3600 塔散夠做

咩圖？

X570買邊塊好

唔好買其他啊
會俾Display擋住chipset

有無全名?

佢講果兩塊都唔係你筆直範圍
佢果兩執都係5000up

呢塊?

買啦買啦

買啦

3千幾

msi ace / giga master / asus rog strix e (dont buy f)

點解我個HWMonitor爭咁遠既, 得pin0-5, 唔識睇

neo 3600c16掂唔掂?

1.5V core voltage

開左PBO就成日都係咁

冇問題

咁拎住4條打番一個月飛機先

3千幾ROG可以上C8H

c8h同master個南橋風扇唔係同顯卡有衝突咩？

So far so good

唔開PBO好似好d
3600 我offset 0.1V行到 CPU-Z正常分數
開PBO自動加爆電壓先快得少少,仲要熱d, 不了

試左冇影響，設計出問題既話youtuber一早洗板喇

4X8?

等threadripper 定3950 好 用黎開vm

早幾日

今日

有無人三千幾個時買到？

3千3 抵玩

重工作用途上TR

4x16

上4x16建議睇下底板 support list 先
不是所有板上到

間唔中3900有貨

仆街
技奸塊Master最多插2條F4-3600C16Q-64GTZN
我個條係F4-3600C16Q-64GTZNC諗唔到

Neo Ram 冇問題

我見佢support neo 4x8
4x16唔會厚得滯上唔到?

買左未先 買左唔好再諗啦 NEO放心吧

琴日運緊啦

認真新NEO 16x4 QRam 3k3抵玩 我果對8x4 3600C15包埋快運費都3千

3k3? 恭喜

3k2先岩

3200買到4x16 3600算抵了

997

上到尾班車

到貨之後幫手睇下咩ram

抵玩